彈app 問題

有時
禁入link 睇圖
開post
回post

後會彈app

有冇人同我一樣
明明界面各樣野都好好用

開完post 就真係彈了